我直入元朗 你老豆疊羅漢

永遠都係得兩句

始終不釋放

碌鳩鑲精鋼

💔

秒

恨

Bello

笑死我了

小妹好受熱 居然都覺熱

要好好保護菊花

羅莽三百六

圖？

好熱

不了 一陣真係比人認到

聽過一個版本係 家姐玩單槓

我要 tg我

男人都驚驚

叫香香買你咪冷囉
個個買晒對家

唔好

好好笑咩你覺得

😨😱

iq題：一場波0-0完場，會角大定角小？

其實有咩野好笑?

重有無?
想有人作埋落去

凌凌角角
秒

10角 9.5 10.5s

試舉倒之

半0全10
你唔係放棄下化

角大歡喜

欣賞你思路

會松鼠

角大精深

係高登輕鬆數

呢個5錯

秒

錯

買香香對家

其實 香香我講樣野比你聽
但唔好嬲我

和平開深

？咩

角大

我好耐之前有次特登買你對家3x11
之後贏左幾百蚊

你角德好好笑？

我無話講笑 我認真
但成個月前了.......

派佢

唔派香香誦經？

唔嬲
點會嬲
你勁呀

之後又輸曬

對唔住我下次一定派香香 唔好嬲

香香💔了
C fu呵返

9x分鐘00
踢黎都冇2c

角小

............ 😅

😱😱😱😱😱😱

好似我
明明文字係唔嬲 但係唔知點解睇得出係好嬲

強勢留明

。。。。。

屌你呀

一定嬲緊大家女人點會唔明

Hohosiu

咁講真係嬲喇

仆街啦迷香黨要出黎圍我啦

咪撚再蝦鳩我徒香死肥朱

對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住

有3x11買？

高質呀呢個

冇跟錯佢師父

開記招交待下點解要bin我徒香

😤😤😤

iq題：邊個國家係造成熱帶雨林消失既元凶！？

我只係 覺得有需要同番當事人講

搞尻我大佬，未撚死過牙你？

SIU4

好誠實

1q題:m240手足讓球料係朋友比，咁m240手足個名係???

。。。。。。。。。
me want4

why

厄瓜多爾

英國, 諾定威森林

香香乖，我地迷盧會樹大招風😔😔😭

中國

要解釋呀各位～

諾定威森林

國家呀

師姐又發咩神經

同大家動動腦筋

公主你係咪輸到傻左

比

印度, 因為印度尼西亞

下？

錯，近磅

唉
羊總又唔pie me

波特蘭伐木者

已中

謎語博士

羊總 你講緊啲咩

中左? 屌呀?

no

海地 因為得番海同地

垃圾1Q題, 不如我開個賭盤估邊個第一個估中仲好啦

siu4

又幾似🤔

nooooo

m240

No la

朋友比

1分鐘後開估

=.=

猜不到

沙特阿拉伯

髮國

係中國

中國人人成日話：
多一樹不如少一樹～

斬撚晒d樹

高汁

。。。。。呢個麻麻

樓上on9有鄉音

3隻蝦
[size=4]蝦/size=4]蝦蝦

？

iQ題 飲左酒玩咩運動特別叻

返工好悶

agger

嘉欣呢?

等kaki俾料

香香iq題真係好高汁

拳擊 因為醉拳

善妹識野

師姐d 1q題
小弟甘拜下風

不

好笑過個啲大公無私

1q題 我靚唔靚仔

賭波

等廁妹比料

呢個真

等妳地比料

失禮失禮

等西面比料

貧你老母僧。

我講事實姐 小妹正直

Diu u lo mo牙

1p題：因咩事麥當勞叔叔好開心

1q題，點解人類唔飲水會死

食左開心樂園餐

見到麥當勞姐姐

金日

開心樂園餐

錯

開心浩園餐

又冇人答到？

🙅🏼‍♂️

佢條女落完仔

開心落完餐

盧蛇不出水怎賭

點解我叫朱古力？

屌！

因為同脆皮醬合體

因為佢淨係識笑！

秒左條iq題, 因為happy秒

未有正確答案

不了

迷語台

比啲tips啦

?

謎語博士呢

秒咗

Justin beba

又食大麻？

因為有個農場？

Oh McDonald have a farm
E ya e ya yo

估唔到

我岩了
kaki +1分

邊撚到笑呀

麻麻地

Agger

暫時全部都麻麻地😂
係公主果個冇2c好小小

我覺得大宮無私好好多

咁做咩要無啦啦e ya e ya yo

收咗盧狗幾錢

錯ac

仲有無迷語估

點解人5飲水會4呀

我想問呢度係咪匡智同學會

因為會腎虧 無尿痾

痴線啦, 佢未派過比我呀, 我真心迷盧既時候佢當我狗炸

因為我地會死

腎虧係瘋狂屙尿啊
死返去姦田啦

未有咁塊

人飲唔飲水都會死架啦

Bb係我負了你😔

我

個答案好熟口面

留名頭10抽1搶走詠巴張飛
1. 流浮

錯😔

30分開估

個網入唔能到

開估

因為清水心跳
人冇心跳會死

比干須問「人若是無心如何？」，若菜販回答「無心還活」，則比干可保不死；若菜販回答「無心即死」，就會立即斃命。🚬

....

。。。。。。。。。。

。

史上最差

( Show Blocked User - 盧洪哲 )

多謝各位

邊間教會

突然覺得大公無私都唔差

沒有最差

入唔到

只有更差

大佬 你講乜春呀

聖經故事

係咪得我一個覺得怪怪地？

我直入元朗 一絲絲淒創

又有個潘頓

連左右都唔撚十卜me了。。。。。。

mingfeibgduck??

幫我接住

冇人支持小妹？

2017年仲話自己小妹

屌你老母東又屌你老母中

我係大家姐

做咩要人接返

5g

1

stop

2

兩隻手指

3

4

名古屋呀燕窩月餅????

低卡

1磨two磨

冇波賭個陣全部傻咗

點解酒樓推車仔d阿嬸會咁咸濕

成日問人要不要

老婦推車

估唔到你5g😔

我呢

呢家愛你ok?❤️

50分開估

忘記受過傷害🚬🚬

有排吉 有排吉

屌你老母

樓主改d歌詞好低質

即使私奔千百里 先知一早想得太美

。。。。。唔係佢改

車
抄人既

攬攬

諗不到了

世界上有幾個國家

你說不愛就不愛了

到底手足有幾高IQ先諗到呢D IQ題....

儘管我細心灌溉你說不愛就不愛🚬

後面個句好sad 😞但又好中

兩個，香港同外國

奇異種子進化變成咩？

奇異博士

頑固的車肽追了萬里 先發現一早洩光氣

好眼訓呀屌

iq題：點解北方人咸濕過南方人？

因為東淫西賤南咸北濕

一個盧國

另一個就女兒國，我就搞大晒佢地個肚

wrong

估唔撚到牙

可憐人必有可恨之處

點解蜘蛛俠係白色?

正常人也有

你比我破咗

佢失禁

佢來m有白帶

比蜘蛛絲圍住

錯呀~你地好低質

因為白之珠

詠神最鐘意飲咩酒精飲品

佢竹

spiderman

spiderman
是白的man

勁

盧係北方人

迷盧又加一分

啤酒
有 棄！！！！！！

汽水

頂

回答我可不可以
暫時讓我講出感覺後
才直說妳有男朋友 現在就要走

因為

佢地鍾意餃

我發覺盧妹係搞笑能手 好搞能笑 有冇諗過係紅館開場棟篤笑

....ng ho siu

唔明

你個野壞架

鍾意搞

有冇手足鍾意睇懷舊港產片

笑4

好撚悶 好撚曬 好撚熱

我呢啲肥矮毒點生存牙

肥？

收皮啦你咁撚高

155係咪叫朱魚

140叫咩?

屌，比人玩連登ac😑😑

肥朱魚

非本人。。

我身高136 係同種族入面最高 好似你地人類有渣巴 我就係哈比人入面既渣巴

死矮撚
[black]
但你170啵ching[/black]

155 叫正常
嬌嬌滴滴既身型
巧似kaki咁

這個屌！

我番工都悶死 搵計傾下咁多位

碎你既oreo啦。。

。。。

唔使估

估到啦m記妹

唉.....玩撚完

.,,......... 針

日日喺到勿旋風

仆街了。。

M記妹

RedQ i hate you

唉。
我一死以謝天下

原諒我

今晚唔好食宵了

屌你老帽我真係好驚

我消失啦 當無依個人既存在好唔好

要搞就搞我好了
唔好搞肥朱

一死以謝天華

盧狗又無野做？

你死左仲有千千萬萬個你

佢左手交右手

..睇錯 以為講緊你自己

我去破肥朱處

我鐘意食麥旋風

咩2c

小妹沒賭了

搞我好了，咪搞佢

你食燈芯

弟弟請你一杯丫

你食燈花絨

依個po樓主咩料 未見過一個賭波po 開咁耐

你食屎

你要5要錫一甩牙？

唔洗識 你識飲酒就得了

呢度係1Q台

台灣很熱 然後水浸

...ok

怎麼了

齊吃

Look左5分鐘 問自己究竟睇撚左d咩

唔洗理 佢地啲on_ 1q題
垃圾至癲

盧係咪入黎粉嶺唱k阿

唱畸唔搵牙詠？

牙詠佢依加係大埔嘛 要入黎有幾耐

唉 尋日話減肥 但我食緊巧克力聖代

唔搵小妹

話緊盧狗啲1q題唔夠師姐你個啲勁
勁撚垃圾

想食tea了

小妹大約知豬古力返邊

有冇人組團買雪糕

妹你媽 死肥仔
今晚含我啦

..食完先減啦
唔食點有力氣減肥牙🙊🙊

我想自貼了，有無人gchi

我岩岩都飲左可樂

想g

無嬲阿 你唔好

有

不了 收到風你好短

因為我比人入多🙈🙈🙈

我係一

咁就好了

為何不浪漫亦是罪名

朱古力，我仲係咪飛機友？🙈

我由一出世已經犯左呢條罪

我想自閉了....

🙊🙊🙊

RedQ你對我唔住阿

樓豬有無tg 可唔可以搵你問小小貸款問題
我tg

我要自貼贖罪了

我慘d, 我犯左型是罪

佢十年先上一次水，建議手足今晚再post

你對我唔住 我有咩事你要娶我

我！

咁我娶了🙈

....................

.......

狂賀 手足擺3圍

媽！ 我得左啦！

即埸拆人情

又飲可樂

無事發生過

笑左

3叔!!

哭泣聲絕無意義 它不會扭轉分開的心意

推

我買左8罐放係公司

馬經一份

$10六合彩一張

中左會唔會dum春

你估減肥咁易咩手足

唔會。。 因為唔會中😂

買唔到飛 人生已完

咪係囉 小妹減本都減唔到

🤣

我幫你分擔下 ok?

不過d人可樂糖份少過維他檸檬茶

44 45 46 47 48 49 咁都中？！

....小你老母妹

根本小飲為妙

我好似特別易燃

😂😂😂😂

我真係恭喜你呀

thanks巴打 祝羊大錢

佢上水剩係開完個post 就走人,
建議手足搶kaki個第一

過檔了

開post 係佢唯一任務

有冇人pm u

樓主名存實亡

tg左你tg佢了

真係。。負責開post only, 咁我開都得啦

無人會入

無呀

你？

好mean

仲諗住有就可以中出你[black]男友[/black]

..... 針

明明琴晚pm 左世正 講 還我血汗錢😅

你都冇附上照片

對鏡自拍就還俾你啦

佢得閒先搵你 含緊我

迷盧積口duck

ok... 一陣自拍

。。。。。。。

redq是咪喜歡朱古力

岩岩朋友sd張麗江相比我
好想去食

佢暗戀左我好耐

痴線佬何出此言

...

我留意左你兩個好耐, 我一直都插唔到嘴9up, 我唔想打斷你地發言

+1

請你發功。。。

JM9 now

咁我走了 個場交番比你地

+2

挽留阿

你兩個on9死去感情台開post傾飽佢啦

小妹精神失常

開post，我入

屌 乜野關系都無阿
要開記者會了

手足我岩岩先搵到機會9up, 你就走, 可能手足真係心裡介懷

都結婚咯

有野@ 1.30624700
無野@ 10.3024770

請下注

手足介懷 但手足不說

hi all
im back motherfucker

細佬都唔幫我。。。。

等高水有野

世正: 500k 有野

可唔可以柯煙有野 我怕會爆莊

ok.. 依加開

依加係咩情況😑😑😑

btw post 已開

岩牙 死撚開啦阻撚住晒

屌 誤會曬

會然 盧洪哲 請入一入黎

講緊redq同朱古力有野 ？

唔係阿。。唔好屈我😑😭

無阿
救命阿 要開記者會啦

等到凌晨先有球賭

開記者會唔洗叫救命既
開追悼會先要

又要玩撮合了 我最喜歡

有冇人幫我撮合

今次慘了

禾

其實都好明顯啦 redq人小小你自己認左佢啦 你唔係唔愛朱古力下嘛

我水洗都唔清了。。。

今晚食宵你請了

RedQ(迷朱）

朱古力巧似幾好

點解星期六日無美職賭架屌

我不嬲都好

........

朱古力脆皮醬(老婆)

岩岩你先話要開記招澄清。。
依加又搞啲咁既野

但你同Q已經

大家冷靜下

下post要置頂

要結婚了

那個了唷

交配台牙dllm

dnlm.. 我單身狗黎渣

我會多啃點骨頭 對身體好

宜家叫你啃肥朱油

上次mustc求我佢post我都冇入

你轉炸麻

你請啦出pool

點解唔入。。
mustc 係唱歌個個嘛？

你表姐單身

老子高竇

紅Q唔要我頂上啦

🤔🤔🤔

小妹10up

錯撚曬成件事

你就來有個師娘了

KAKI我了

kaki 呢？

kaki 我了

gchi

小妹去打潛艇，88

我想死了
比人網絡欺凌

當我波阿 屌你老師

reqq 要好好照顧 肥朱了

師傅你

你都似

Reqq乜水

肥朱波

收聲阿你

我廢事直接開名咁

我係qq哥

死肥波

你唔開我估5到牙

吹咩我肥得開心

同你啲iq題一樣咁難估

多謝bb

有朱最愛嘅可樂同redq

圖中人=me

還是洗洗睡了

仆街 我再飲可樂真係變肥豬

仆街 我依加好似講多錯多咁。。

一齊訓

一無睇實肥朱就係到搞3搞4

到底追咗乜野po

我邊有
我再簡單講多次 小妹單身

單身同搞3搞4無關係

到底發生咩事 唔妹再誤會小妹了

紅q叻仔

下個post恭喜紅q 朱古力守得雲開見月明

個個都俾人要哂
又要單身了😞😞

係咪有女 想溝

g持

gchi\

好

support

好球

日記誕生情侶 好球

結婚免我人情ok

redq唔好搞公主啦, 俾番公主佢隻貓啦

喵喵喵喵

要封返媒人利是俾你啦

輸得多要搵啲野沖喜了

朱古力

五時恭候

我比人誤會曬

你無反抗
暗爽默認

我反左好多次反到放棄左

再講多次我單身

8時入席

我無愛情煩惱 講樓豬明查

識人做酒店 洗唔洗問價

識人做婚禮司儀，洗唔洗問價

我做姊妹ok？

我要朱古力得唔得

唱阿牛

順便拎去啦

我黎打麻雀ok?

我去做backdrop燈光ok?

橙

咩叫順便

咁姐係你已經當朱古力屬於你

跟腳

gun,打 128

屌。。。 我係想打隨便拎去

我黎玩手機可以嗎

矛錢
想打

唔係咁既意思😑😭

唔識打
想學

證明開始緊張

阻阻大家咁開心既時刻
啃魚骨應該點解決？

打12.8得唔得

可以

主人家打咩麻雀a..

啃多啲 對單身狗好

一啖直接呑大量飯

今日檢多少

好似有條骨係喉嚨叮 好辛苦

宜家得米係到串9我地啲單身下話

食到飽了

睇下今晚我撿佢定佢撿我

我邊個都唔係

互撿

岩
果日應該好忙 唔洗招呼人呀

還我清白阿

日記逼害我牙

你自己講錯野先 搞到我都比人屈埋一份

甘快打情罵俏=.=

床頭打架床尾和喇屌

咁我真．潛水

大家果晚唔好鬧新房喇

潛水準備結婚？

朱古力潛未

想知

樓豬迫害我

小妹清白 唔會潛

拉齊奧 紐約聯 fc東京 洛高平 西雅圖逼害我

小弟都清白 但廢事講多錯多了

咁撚唔浪漫 以為u jump i jump 添
紅q檢討下

撿C

咪係

收到風西面又中 係到謙虛

中左風西面又收 係到him 虛

比唔到反應 詞窮sorry

樓豬and 世正 thank you 你地
貸款批左 過幾日有數

accept左offer未
咩息口

邊度可以買貓糧而家 我番緊工
佢無曬貓糧食我隻貓

再嘈撿你屍 知你係邊玩開

手足要加油

有無而家可以送貨既公司

@Q

紅q

redq

個個都紅q

各位啲suggestion仲準過google

@羊總

靜喇 仲攬正

redq 係機會啦！

買貓糧 送上門！

唔洗了 小妹去樓下老友度借貓糧算

送完食埋餐飯

食完就食埋生果

屌redq 佢屌鳩你無誠意呀 醒水喇on9

食完生果扮無車返，借一晚訓

飲埋咖啡ok?

然後唔撚洗我教啦！！！！

-.-唔好 小妹怕

睇見紅棍係到拖下拖下就炆
唔怪得知琴日濟洲聯打9日本仔

...唔關我事

唔撚通關我事呀

有無人可以救我 還我一個清白

正常

系

我咁認真問 你地比咁既答案我

謝b既事就關我事

米系😑😑

幻想到你對住部電話沾沾自起咁淫笑好嘔心

訂左啦 佢餓一晚當減肥啦

有冇人要二手飛機杯

Redq

邊個用過先

盧神

ching 你電話線上網呀？

即係全新

想問點解我del 極野 過幾日就無位
仲要呢到 d apps 加埋唔過3gb

轉電話啦好心

2017仲有叫zero

我叫sky

痴撚線

你都覺？

我大專同學叫sky li

好撚熱

真係。。。熱撚死我了

知你地齊心喇

3粒膠一齊用 咩關係

尊重小小喇大庭廣眾

訓左冇睇
訂左咩？
酒席？ 咁快要減定肥？

貓糧阿 再嘈訂狗糧比你食

訂左安全套 聽日先到
今晚5準扑野

恭喜你~
快d重新做人啦

本應打999可以救助
無奈你不是像持刀傷害我

Hi Q

救我 可以嗎

恭喜你了 請我做兄弟好無

食邊間米線好

你衰乜要禾救 說來聽聽

希望未accept offer

丸龜製麵

...唔好恭喜我
我同肥朱無野der

被世人誤會bn

盧b果啲幾好 稀到bb都唔會啃親

我個啲就濃啲 睇你鐘意咩口味啦

誤會什麼

問你個fd先知

我和肥朱矛關係der

@肥朱

食過？

@曾志偉

拎去驗過
好似話得二千條 早兩日

RedG & RedQ

我要改名了 重新做人

破完x 枝q唔會紅色了

改咩名慶祝

嫁比肥朱

朱古力雪條棍

30 天內只可更改用戶名稱 2 次

屌

你好enjoy😉😏

😏😏😏😏😏

😏😏😏

這陰勁 這陰勁 邊個遇上

...覺得好笑ja

勃著紅棍密密地在食佢朱古力😏

暗爽

正確d 係一二千條

謝b❤️

夠喇

師姐要還我清白了

走開喇

唔准再笑我盧

傻豬黎既

衝出黎柒

Ho ball

世界級關家姐

改做雙朱紅棍啦

走開喇 我架

屌哂你地

咁大貪
有肥朱一個仲唔夠

你果枝私家q 企開少少喇屌你老母

瑞士半大未...
All in左

有人賭波

Hi ❤

我買-1

Ching入錯post?

屌佢老母
屙完屎見1:0去左訓
你老母一球到尾

加油
努力活下去

香香，下次要出賣你了

❤️❤️❤️你好嗎

又典牙
我大佬盧洪哲叫我來踩場

新入黎 希望大家教我玩下波了

你個名

3 0624700

橫睇掂睇喱個post都唔似賭波post呀？😅
係唔係有咩誤會呀ching😅😅😅😅😅

@樓主~謝b 應我呀

真係屌佢老母

買撚左大球

你唔好撻條哭家犬個名出黎喇
2017喇

屌喇星
豬了一千元

佢應我呀？

買左11.5角大
夠膽死10c 完場
屌你老屈

樓g今日食左春藥黎？
咁搶口嘅

哭家犬系咩牙？

😅😅😅係香討過黎了

系 句句有骨

你睇下個quote數

喪家犬就聽過

關你能事咩 又唔係飲食台

比人迫害牙

佢唔係quote我咩？

飲食台有咩玩

係啵...

你哭我大佬都未哭啦

你個名咁熟口面既

唔知呀~我亂嗡咋

哇diu惡到
走囉

系 我收收皮先

系
左右b sick貨

點

0.24 月平息 借左五皮

小妹好鍾意曼魚個福仔

豬左詠巴比我既錢

我都好鐘意福仔

我找左你舊錢炒到300幾架 好努力咁

詠巴 去完大埔 有無入黎上水粉嶺牙

屌啲診所唔識幫人蚊魚骨既 叫我去睇急症

有冇人有方法 除左飲醋食飯之外

switch 咪同條女一齊玩
ps4 好似無乜game 岩女jai 玩

咁爽手去睇急症啦
講到好撚誇張咁 好辛苦牙 好痛阿

多人玩=SWITCH
重晝面質素=PS4

一等就等天光 有冇咩suggestion？
又唔係話痛 但un住un住咁

但魚骨在喉中 不吐不快

肥婆

骨落骨落

今日飲左2罐...

唔健康呀g5g

好飲

再飲聽日唔同你食宵夜

飲水可以

詠巴

詠神

眼訓

詠詠

詠子今晚玩?

今日無人幫手收錢 要自己做曬 無得訓教

好撚眼訓

終於買到英超票啦

請唔請禾

我老母拎左個碗同筷子係我頭頂how

詠b求水賺錢聽日睇急症

我條命係你手了

唔請了

日日都有好多on9黎問請唔請人

禁左兩個幾鐘都入唔到 谷鬼去走左訓覺 訓到岩岩起身入到 得返初賽咋買左2張$360

仲未入到⋯⋯

咩topic黎-.-

曲線話你on9 好串

叫左個fd偷左兩張

我用ipad將條link係facebook inbox度禁 禁多幾次就得了 可以試試

唔係囉
岩岩都有4個黎問了

好撚好笑喎個主題
有無人打LOL NG 留下ID NOW

想問大家一個問題
返pt $45 per hour但近 v.s.$60冇咁近 點揀好

今朝遞左application去了

60

聽日轉工

-_- 請埋禾好唔好

差幾遠先

你需要考慮埋車錢同工作性質
主要睇你需要錢既程度大唔大過坐車既時間
BTW 跟呢度大蛇賭波好過喇

收工打

朱B都打

小毒毒

我中三就有打開 我白金架睇小我

10mins車 同30mins車

好眼訓 仲要唱k

60啦on9-.-

屌你60啦

跟實你

中三姐係幾年前先
S1?

另外一個考慮因素係已經做左45蚊果度1年 有感情

跟我你死左喇

我要揸gtr

S2

seach 左id "我" 無呢個人

你地幾點玩

cls

你學生想咸濕你

gay gay de

我S1
S2 個陣最FIT

翻到屋企就玩

我想唱k呀！！！

眼訓飲醉會唔會比人姦

crazy

深水埗

now

果陣玩係因為鐘意既男仔成日打LoL
跟住就自己學下玩了

宇宙 夠平

個個偽毒是常識吧

5好等條on9啦 成日放飛機

lm

咁算了 比球女王發揮